話你哋兒登仔真係冇講錯 一單新聞已經成班仆晒出嚟話白警 手足 我白你老母個臭閪呀

去俾心心啦屌你老母 學咩人時代革命

總好過某D捉鬼光速割席撚

人地貼黑暴文宣
唔係黑警

鳩蛇係咪白警

咪撚白痴啦 佢講就係呀 警察死全家 白你老母警呀

對家貼你估會唔會拉

佢係白卡

Very true

仲有警會係白
笑左

不如話根本冇黑

貼張memo又話黃店 嗌句香港加油又係手足 咁警察比人拉仲唔係白驚？